% Dio della mia lode (2014)
\beginsong{Rimanete in me}[
by={TM: Gianluca Tornese},
sr={Gv 15, 1--7},
]

\beginverse
Rima\[B]nete in \[F#]me ed \[E]io in vo\[F#]i
perché \[B]senza di \[F#]me non po\[E]tete far \[E&4]nul\[E&7]la.
\[A&-]Chi ri\[F#]mane in \[E]me ed io in \[E&-]lui \[C#-]molto \[A&-]frutto fa\[F#7]rà.
\endverse

\beginverse
Rima\[B]nete in \[F#]me ed \[E]io in vo\[F#]i
perché \[B]senza di \[F#]me non po\[E]tete far \[E&4]nul\[E&7]la.
\[A&-]Chi ri\[F#]mane in \[E]me ed io in \[E&-]lui \[C#-]molto \[A&-]frutto fa\[F#7]rà.
\endverse

\beginchorus
Io \[E7+]sono la vite, voi \[B]siete i tralci, rima\[C#-]ne\[F#]te in \[B7+]me. \[E&]
Se le \[E7+]mie parole reste\[E&]ranno in vo\[A&-]i
ciò \[F#]che chie\[E]de\[E&-]te vi sarà \[E]da\[F#]to. \[B F# E F#]
\endchorus

\beginverse
Rima^nete in ^me ed ^io in vo^i,
questo ho ^detto per^ché la mia ^gioia sia in ^vo^i.
^Chi ri^mane in ^me ed io in ^lui ^molto ^frutto fa^rà.
\endverse

\beginverse
Rima^nete in ^me ed ^io in vo^i,
questo ho ^detto per^ché la mia ^gioia sia in ^vo^i.
^Chi ri^mane in ^me ed io in ^lui ^molto ^frutto fa^rà.
\endverse

\beginchorus
Io \[F7+]sono la vite, voi \[C]siete i tralci, rima\[D-]ne\[G]te in \[C7+]me. \[E]
Se le \[F7+]mie parole reste\[E]ranno in vo\[A-]i
ciò \[G]che chie\[F7+]de\[E-]te vi sarà \[F G]da\[F7+]to. \[C A- D- G7 C]
\endchorus
\endsong
